逐步增法定假？咩日子先？孔誕？國慶長假？

唔好聽到假期就打晒飛機先啦

咪又係維穩

應該係指 復活節果3日+佛誕+Boxing Day

之前復活節冇得放個啲奴工先有變咋

我估應該跟翻銀行假17日

放紅日果d期實係無加過

毛澤東壽辰
雜大大大壽

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦